呢個世界係最有智慧，同最堅持既1%人去推動改變，唔係我同你

認清現實，9成人都係蠢，包括我同你

凡人乜都可以唔叻，但最緊要識一樣野 - 就係係仲有得簡既時候，唔好選錯邊，然後堅定前進
選擇世界潮流
選擇適合既人去跟隨

諗野就交比聰明同可信既人吧啦

咁剩返果9%呢?

聰明但又唔係最聰明

即所謂既"社會精英"

比你做到專業人士，咪又係改變唔到D乜

聰明但無行動力

哦

總之只係最聰明同最堅持果1%先可以改變到世界
其他人都係係呢1%之外

態度正確

換番落香港情況
攬炒與否唔係所謂藍絲黃絲去控制
而係中共同勇武/某D本土政治領袖(無大台是表面)去控制

99%香港人無論你去遊行又好，去撐警又好，都改變唔到

i.e.
你想又好，唔想又好
都好似唔到你話事

習近平算係邊種

唔使問啦下話